大家係咪應該多D用(搞亂香港)呢個名詞

見到廢老
亂過馬路用得
亂拋垃圾用得

激D既
上落車 係條街行得慢又用
排隊拎報紙/好處

總知有咩都加句你搞亂香港

仲有師奶 放個仔係地鐵亂跑
:由個仔亂跑 又搞亂香港

亂過馬路 你係咪想搞亂香港